當年731部隊都係為中國人打疫苗防疫姐

當年日本喺南京都係為支那驅逐低端人口啫 用心良苦。

都係跟隨習近平腳步大力滅貧

D中國人唔出現係現場, 就無事

人地都係打份工

從來科技特別係醫學都係建立喺無數失敗作同實驗品之上啦，沒有失敗案例哪來高新醫療技術

怪錯日軍
係支那人身子弱，虛不受補

日本醫護嚟

有光環, 係st. 醫護

嗌咗幾次名, 無人應, 之後發現死咗

關人撚事？